{
    "product_id": "dtdd-oppo-reno10-pro-plus",
    "url": "https://thegioididong.com/dtdd/oppo-reno10-pro-plus",
    "questions": [
        {
            "qa_id": "p_dtdd-oppo-reno10-pro-plus_qa_01",
            "question": "Điện thoại OPPO Reno10 Pro+ 5G có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "16.990.000₫",
            "long_answer": "Điện thoại OPPO Reno10 Pro+ 5G có giá 16.990.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-oppo-reno10-pro-plus_qa_02",
            "question": "Thiết kế của Điện thoại OPPO Reno10 Pro+ 5G như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Nguyên khối",
            "long_answer": "Điện thoại OPPO Reno10 Pro+ 5G có thiết kế nguyên khối."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-oppo-reno10-pro-plus_qa_03",
            "question": "Màn hình của Điện thoại OPPO Reno10 Pro+ 5G có kích thước bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "6.74 inch",
            "long_answer": "Màn hình của Điện thoại OPPO Reno10 Pro+ 5G có kích thước 6.74 inch."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-oppo-reno10-pro-plus_qa_04",
            "question": "Camera sau của Điện thoại OPPO Reno10 Pro+ 5G có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Chính 50 MP & Phụ 64 MP, 8 MP",
            "long_answer": "Camera sau của Điện thoại OPPO Reno10 Pro+ 5G có độ phân giải chính 50 MP & phụ 64 MP, 8 MP."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-oppo-reno10-pro-plus_qa_05",
            "question": "Hệ điều hành của Điện thoại OPPO Reno10 Pro+ 5G là gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Android 13",
            "long_answer": "Hệ điều hành của Điện thoại OPPO Reno10 Pro+ 5G là Android 13."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-oppo-reno10-pro-plus_qa_06",
            "question": "Dung lượng pin của Điện thoại OPPO Reno10 Pro+ 5G là bao nhiêu?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "4700 mAh",
            "long_answer": "Dung lượng pin của Điện thoại OPPO Reno10 Pro+ 5G là 4700 mAh."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-oppo-reno10-pro-plus_qa_07",
            "question": "Điểm đánh giá trung bình của Điện thoại OPPO Reno10 Pro+ 5G là bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.8",
            "long_answer": "Điểm đánh giá trung bình của Điện thoại OPPO Reno10 Pro+ 5G là 4.8."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-oppo-reno10-pro-plus_qa_08",
            "question": "Máy có bao nhiêu màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Tím, Xám",
            "long_answer": "Máy có 2 màu sắc là Tím và Xám."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-oppo-reno10-pro-plus_qa_09",
            "question": "Điện thoại OPPO Reno10 Pro+ 5G có khả năng kháng nước, bụi không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "IPX4",
            "long_answer": "Điện thoại OPPO Reno10 Pro+ 5G có khả năng kháng nước, bụi với chuẩn IPX4."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-oppo-reno10-pro-plus_qa_10",
            "question": "Màn hình của Điện thoại OPPO Reno10 Pro+ 5G sử dụng công nghệ màn hình nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "AMOLED",
            "long_answer": "Màn hình của Điện thoại OPPO Reno10 Pro+ 5G sử dụng công nghệ màn hình AMOLED."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-oppo-reno10-pro-plus_qa_11",
            "question": "Camera trước của Điện thoại OPPO Reno10 Pro+ 5G có tính năng gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Xóa phông, Trôi nhanh thời gian (Time Lapse), Toàn cảnh (Panorama), Quay video HD, Quay video Full HD, Nhãn dán (AR Stickers), Làm đẹp A.I, Làm đẹp, Hiệu ứng Bokeh, HDR, Góc siêu rộng (Ultrawide), Chụp đêm, Chụp hẹn giờ, Bộ lọc màu",
            "long_answer": "Camera trước của Điện thoại OPPO Reno10 Pro+ 5G có nhiều tính năng như Xóa phông, Trôi nhanh thời gian (Time Lapse), Toàn cảnh (Panorama), Quay video HD, Quay video Full HD, Nhãn dán (AR Stickers), Làm đẹp A.I, Làm đẹp, Hiệu ứng Bokeh, HDR, Góc siêu rộng (Ultrawide), Chụp đêm, Chụp hẹn giờ, Bộ lọc màu."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-oppo-reno10-pro-plus_qa_12",
            "question": "Dung lượng lưu trữ của Điện thoại OPPO Reno10 Pro+ 5G là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "256 GB",
            "long_answer": "Dung lượng lưu trữ của Điện thoại OPPO Reno10 Pro+ 5G là 256 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-oppo-reno10-pro-plus_qa_13",
            "question": "Máy có tính năng ghi âm không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Ghi âm mặc định, Ghi âm cuộc gọi",
            "long_answer": "Điện thoại OPPO Reno10 Pro+ 5G có tính năng ghi âm mặc định và ghi âm cuộc gọi."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-oppo-reno10-pro-plus_qa_14",
            "question": "Thiết bị hỗ trợ mạng di động nào?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "Hỗ trợ 5G",
            "long_answer": "Thiết bị hỗ trợ mạng di động 5G."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-oppo-reno10-pro-plus_qa_15",
            "question": "Máy có tính năng bảo mật nâng cao nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Mở khoá vân tay dưới màn hình, Mở khoá khuôn mặt",
            "long_answer": "Máy có tính năng bảo mật nâng cao với việc mở khoá vân tay dưới màn hình và mở khoá khuôn mặt."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-oppo-reno10-pro-plus_qa_16",
            "question": "Máy sử dụng chip xử lý (CPU) nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Snapdragon 8+ Gen 1 8 nhân",
            "long_answer": "Máy sử dụng chip xử lý (CPU) Snapdragon 8+ Gen 1 8 nhân."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-oppo-reno10-pro-plus_qa_17",
            "question": "Máy có tính năng đặc biệt nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Ứng dụng kép (Nhân bản ứng dụng), Đa cửa sổ (chia đôi màn hình), Âm thanh Dolby Atmos, Tối ưu game (Không gian trò chơi), Tích hợp NPU MariSilicon X, Thu nhỏ màn hình sử dụng một tay, Mở rộng bộ nhớ RAM, Loa kép, Không gian trẻ em, Không gian thứ hai (Chế độ khách), DCI-P3, Cử chỉ thông minh, Cử chỉ màn hình tắt, Chế độ đơn giản (Giao diện đơn giản), Chặn tin nhắn, Chặn cuộc gọi, Chạm 2 lần tắt/sáng màn hình",
            "long_answer": "Máy có nhiều tính năng đặc biệt như ứng dụng kép (Nhân bản ứng dụng), đa cửa sổ (chia đôi màn hình), âm thanh Dolby Atmos, tối ưu game (không gian trò chơi), tích hợp NPU MariSilicon X, thu nhỏ màn hình sử dụng một tay, mở rộng bộ nhớ RAM, loa kép, không gian trẻ em, không gian thứ hai (chế độ khách), DCI-P3, cử chỉ thông minh, cử chỉ màn hình tắt, chế độ đơn giản (giao diện đơn giản), chặn tin nhắn, chặn cuộc gọi, chạm 2 lần tắt/sáng màn hình."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-oppo-reno10-pro-plus_qa_18",
            "question": "Máy sử dụng loại pin nào?",
            "question_category": "pin & sạc",
            "short_answer": "Li-Po",
            "long_answer": "Máy sử dụng loại pin Li-Po."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-oppo-reno10-pro-plus_qa_19",
            "question": "Máy có tính năng xem phim với định dạng nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "AVI, 3GP",
            "long_answer": "Máy có tính năng xem phim với định dạng AVI và 3GP."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-oppo-reno10-pro-plus_qa_20",
            "question": "Máy có tính năng nghe nhạc với định dạng nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "OGG, MP3, Midi, FLAC",
            "long_answer": "Máy có tính năng nghe nhạc với định dạng OGG, MP3, Midi, FLAC."
        }
    ]
}